有市民帶同工具到港鐵葵芳站清潔

有市民響應網上呼籲，自發到港鐵葵芳站清潔。

其中居住在油麻地的陳先生，早上特意請假半天，帶同清潔工具到葵芳站內清潔牆身等地方，他表示希望盡力幫助社區。

他又說，警方在記者會上強調催淚彈對人體無害，但他擔心可能之後會出現問題，建議警方若覺得沒問題可以落區親身感受，而不是只相信生產商說明。

巴打好型

巴打好男人

推

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

建議警方若覺得沒問題可以落區親身感受，而不是只相信生产商说明。

生產商說明不可在室內使用，香港警察 知法犯法

你攪乜野quote我段野會變殘體

警方本周日(11日)在港鐵葵芳站內施放催淚彈，做法惹來抨擊。有網民今早(16日)發起到葵芳站進行月台清潔行動，以示不滿警方做法，又要求港鐵譴責警方，及封站進行徹底清潔，並由第三方機構證明站內環境安全。早上7時許，葵芳站內有人戴上口罩，帶同抹布及水桶清潔牆壁。至近9時，參與清潔行動人士由2人增至約7人，他們用抹布清潔售票機及風扇等位置。

有人在站內一塊告示牌上，貼上一張模仿港鐵告示的海報，稱葵芳站因受催淚彈攻擊暫緩服務，引來大批市民圍觀。有港鐵職員其後撕走海報，澄清非由港鐵發布。

居於油麻地的陳先生響應網上呼籲，帶同掃把及抹布前來清潔。有港鐵職員一度上前與他交涉，向其解釋港鐵已進行清潔，但未有阻撓其行動。陳表示，作為乘客亦希望確保港鐵環境安全，雖然知道港鐵有清潔，相信他們自發可清潔得更仔細，「可能好多老人家、小朋友健康會受影響，要為佢哋着想」。

他又對警方在站內發射催淚彈，罔顧市民安全表示不滿，「如果你真係覺得安全，一係就叫警方幾位阿sir出嚟，用手摸吓又好，掂吓又好，真係要落區睇囉」！

辛苦曬各位遍民

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

辛苦晒各位巴絲